罷買 Fifa 20/寵物小精靈劍盾！

仆街狗源
各位巴打手足要買就支持環保買數位版最好

狗源FB：

狗源Website

推

推，呢獲真係要佢仆街

依家唔係一間game鋪
講緊係批發商

買數位版唔撚益狗源

買數字版
買水貨日版

唔好咁無骨氣益佢

狗源行貨？
不了

直接飛去日本買

tui

根本買日版就正好多
張卡上面個貼紙都會係日文
寶可夢不了
香港代理不了

Push

數位版
日版

屌 本身冇諗住買

已買數位版

不嬲買digital version

Fifa買狗源，香港玩撚完

一定大把傻9買

如果要買switch可以點做

買主機好似無計
但switch好多人玩兩玩封塵
咪試下二手

又唔洗罷買既 買日版就得啦
大家一齊玩pokemon劍盾(唔係寶可夢)

咁咪唔好玩 law

無理牠了

但ps4無計

唔怕

反正隻game都冇乜人玩

良心店偷早d偷跑
等寶源無無左個代理權

zelda 都要啦

去日本買

咩料..代理發貨比小店喎.

PUSH

Pkm不嬲買日版

人地賣果隻係寶可夢劍盾
寵物小精靈一早冇左哪來的寵物小精靈劍盾
我地買既係Pokémon/ポケモン

行貨有日盒

我3ds日機已經要日版
Let's go都係日版

係行貨版既日版
呢樣得少部份GAME會咁做而PKM係其中一隻
可能都知你班友好憎中文名
SM時已經有得揀

入面全部日本果d宣傳紙仔都係行？

Let's GO好似無行貨日版
我上次係電氣良品買，冇任何代理貼紙係個盒度

Sogo同Aeon係老任自己做返架

SM係因為鎖區先行貨有中同日版咋喎...

叻鳩唔知喇
當時我上精靈中心買

全香港得佢獨家代理咁惡？

罷乜撚丫 班友同hottoys果狗一樣 有野玩就乜都得架喇

痴撚線中聯辦都有去佢地春茗

影衰任天堂

不嬲買GAME都數位
貪佢玩完再賣咩

口裡不。。。身。。。

屌

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

大律師公會：警察無權規範律師及大律師的的職業行為

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

推推推推推

買水貨會有中文嗎？
定要買數位版？

想問下如果屋企網速好慢 又想玩zelda pkm 係咪應該買日版（？）冇鎖區 同都可以係game入面選番英文?

又或者帶部機去有wifi地download 隻game??

咁買數位版算

PS4定switch

以下所有任天堂自家開發同發行既遊戲已經有晒全部語言

只要隻GAME有提供中文既你買咩版都有中文揀

fifa想儲碟可以點搞
日版有中文揀？

Pkm 想實體應該點買先唔比佢賺到？

依個年代玩fifa正常都買數位

上網買日版

罷買
佢地主要target年青人

Switch Pokemon

日版水貨應該有
中文都會有水

FIFA 代理 同關注達有冇關先

今次真係要買日版

邊間鋪有日版買？

寶源正狗店，乜都帶頭炒

日版 psn買🤟🏻

原本好中意儲碟
而家開始買數位算

邊度有實體水貨買

fifa ps4